白警仲白嘅話 你地好快啲篤灰出嚟

待FC
但肯定真
因為成班狗冇個無辜

仲想有白警 真係天真過天真驕

就算有白警，黑警都唔會比佢獨善其身，一定要佢交投名狀，每一個人手上都係有血嘅話就唔會督灰

唔信有
但想睇內鬥

你諗多左 無呢樣野

岩呀 共狗都有內鬥 更何況係黑警

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責

解散警隊，重新招募方法

仲有班傻閪覺得有狗係無辜

14年到而家五年,有咩未處理好仲唔劈炮?

咁撚鐘意你份糧就包埋既啦

咪咁天真

成隊罰

依個方向都岩wor

中共傳統 啲狗點可以唔跟

真係30000個無一個有良心？無人辭職？個個訓得著？放工放假有朋友？

唔好再幻想有白警

開槍警心諗........

屌你個西,旺角果個開兩槍就表揚加升職

我就要隱性賣命

咁如果有人做無差別攻擊就唔好怪人了

警察們，如果你真係有良知的，請篤灰，如果唔係，你地的下場會好慘，到被清算時就冇人會再幫你地

當依場運動一日一日咁過
越黎越多人參與行動
依加成三個月

越來越多人被拉落水
仲邊會有白

由於班黑既做得過份
勇武都會升級
白警都會擔心自己做得唔夠痕而被落單

所以依加唔會再有你講既野架啦

你諗太多了

我真係唔信仲有白警

快d話個地址俾我 我上去保護佢

狗名：杜威
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A648
電話號碼：96039760
地址：順利紀律部隧宿舍4座8c
身分證：V0344192
email:
生日日期: 21/4/79
伴侶：
仔女：
父：
母：
家姐:
中學：
大學：
Facebook：
Instagram：
TG:
出沒地點及生活習慣:
威水史：

以前七警都係內部爆出黎
唔一定要白警爆.阻佢升職既都可以爆

白佢老母臭閪咩
if good cops don't arrest bad cops, then how are they good cops?
大家唔好再對狗抱有任何幻想